懷疑個女同事做ptgf

雖然遮住個鼻同咀
但係 個名 身高 身材 同 頭髮 都好似
約唔約佢試下好

約左未？

一場同事，打個折啦

用鬼ac 叫佢send 相先lor

圖都無點撚樣幫你分析

而家約緊佢試下 見面係佢嘅話 講啲咩好

我入到黎...

圖呢屌你老母

你俾個ptgf contact我
再俾女同事相我
你出錢，我幫你試下，試下話俾你知結果

伯母我要入嚟啦，係你個仔不孝在先

係都唔關你事

邊有人會用真名做ptgf

伯母母母母母母母母母

約佢喺office

Hello Moto!

我做你老細
你聽日開始唔洗返果份垃圾工
返我呢份工

女就你屌
橋就我諗？

幾大都約啦，約網上果個
出到黎唔係既，你無乜損失
出到黎係既，你以後食住佢

俾我約再話返你知

你一定要出聲先wo
一陣佢出聲先，我就係知你約ptgf，我fd話我聽我都唔信，今次你總唔斷正，分手！

分分鐘仲有免費閪屌

我要你女同事contact約下

ptgf會用自己名？

屌 真係佢 而家等緊lift

點解會知

LM

咪試下囉，第朝返工email返個賽後報告比佢

係邊搵

包咩服務先？

btw，記得補圖

後續呢

AV情節

作野呀

同事喎ching

LM睇甜故

等報告。

Av 情節

精蟲上腦睇唔到字

屌緊？

lm

唔好勒索人呀
犯法架
多d幫襯r個8折算啦

LM 加甜

加錢上房
俾左下次就免費

應該有機做sp

收多你100%

今晚仲唔玩返夠本

鳩up唔洗本

講大話一世陽痿

上呀電車

先預付幾百蚊，再氹佢send相啦。

特別有feel

正喎

人呢

咁點知佢係你同事先？

樓主更新吖

鳩up 都成百正評

假嘅都作埋佢啦 好期待呀

AV情節
免費雞

扑完未呀
快d update啦

跟住點呀屌你

樓豬 我們到了

樓主失蹤？

Lm

有discount?

抖下先

笑

ho ball

想知後續同對話內容

同事靚？

掂啦今鋪
可以係公司扑嘢

咁快手嘅樓主

好白。。。

有無得中出

個股唔似女 太平

留名睇故

咁撚有緣

咁多人真心？

多圖plz

幾錢？

免費西

男人黎

介紹個tg channel 嚟

有圖

威脅舉報俾公司聽，逼佢內射，拍片，無限中出，最後搵埋其他同事放題

AV劇情

如果like一定要試l之後直接落單慳返agent費可能仲可以有折頭同數期。

直頭迫佢喺公司扑哂
諗起都正

成個鐘樓主包膠未

網上圖片

More

av 有呢隻題材

IPX 586

應該係585 打錯

見到佢俾呢個post佢睇

假撚到

樓主你知我哋想睇啲咩㗎
自己識做啦

實信你架
唔係唔信啊嘛?

冇啦？
自己爽就得
我地呢？

起身講故啦

樓主自己個屎忽嚟 大家唔好中伏

真係同事嚟＞？

男人屁股來。。。。

成班傻仔咁都信

一個對話紀錄都冇
一張酒店房卡都冇
唔知邊度download張相send上嚟全部人就高潮曬

起底
拉
又中PR圈套

Update 更故啦

大力推

咁𠹌白滑

男人屎眼咁白同毛都冇條咁盞鬼

屌你我入到黎冇嘢睇
你約咗先上嚟講啦柒頭

樓主人呢？？

LM 樓主睇黎準備食免費餐

樓主可以幫手完埋個故佢好嗎？

屌你老母訓撚醒都未有包膠

認真 我都有同你同一經歷
出街撞過兩次 兩次都同唔同仔一齊
去佢ig睇原來有男朋友 但唔係呢兩個男仔其中一個
香港咁細就唔好搞呢啲啦 以為戴口罩冇人認得你

約咗無壞
下次office開波

我欣賞你敢認

繼續作埋啦 等緊啊

pat pat隔離嗰個咩嚟 成隻雞翼咁

下次可以直接面對面約

作埋個故先好走呀

樓主 說好的𡁻完唱呢

樓主扮瞓覺唔肯醒

錢就我出，女就你屌

凌空睥

想睇更新

係咪啊屌，出包膠啦

俾啲手尾 完埋佢

?

快update啦

F5制就爛

影自己羅友都有人信

屌快啲講故啦

覺得堅，就係真嘅樓主先洗撚再同我地嗲咁多

想象唔到隻手指要點擺先影到個咁嘅角度

作埋落去比我打個飛機都好掛

樓主呢
我要故事打飛機呀

樓主個屎忽又幾白滑

女就你吊
飛機就唔比我打

打少啲飛機

應該要69個陣，第三個人影？

樓主老母已經受驚

起身屌閪啦樓主

有股都要有故先得架？
俾啲幻想空間黎

樓主po完自己個屎忽又唔繼續講

女同事分咩手

推

樓豬呢

比條link 嚟，我試完話你知

Dllm，3個留言+一張圖打發我地，真係狗也不

update呢

約咗先啦，可能有驚喜